如多多師傅每日效勞

有無人知咩歌

樓主讀恒大

望到

讀恒大又如何

腳捉得到

郭粥城既藥？

只係覺得多多師傅係胡成咸身邊嘅c3po 啫

邊位係多多師傅？ 有冇圖

胡成咸唔係喺呢倒好紅嘅咩

就是狂